
#### Запрос 1: Выполняет поиск 256 дня в году

Пример запроса: curl http://localhost?year=2017 <br>
Ответ (JSON): {"errorCode": 200, "dataMessage": "13/09/17"}

#### Запрос 2: Показывает сколько дней осталось между введённой датой, и ближайшим следующим днём программиста

Пример запроса: curl http://localhost?currentDate=10092017 <br>
Ответ (JSON): {"errorCode": 200, "dataMessage": "3"} <br>

#### Для запуска сервиса используйте следующую команду:
sudo ./gradlew start